天文台在放工後果斷發出紅雨！

出面一滴雨都冇

合理呀

天文台真係好 等市民收哂工返哂屋企先掛紅雨 將落雨對大家既影響減到最低